廣告系FG既朋友 你地做緊咩？

搵緊Video edit既工
唉 共勉之